有冇人知葛量洪護士學校 今日可唔可以上門交表（2018 EN)

收哂人喇喎

收左人啦咩?

你咁遲

我以為你話有offer了